---
title: "Лицензирование"
description: "Информация о лицензировании"
weight: 30
type: docs
draft: true
---

= Лицензирование

(Optional) Узел %ProjectName% входит в состав %system_name%, правообладателем которого является ООО "НТЦ ПРОТЕЙ".

(Optional) Использование узла %ProjectName% вне состава %system_name% требует приобретения самостоятельной лицензии на данный продукт.

(Optional) Стоимость лицензии на использование продукта определяется правообладателем исходя из %criterias%.

За подробной информацией о возможных вариантах лицензий, а также для приобретения лицензии следует обращаться к правообладателю продукта — ООО "НТЦ ПРОТЕЙ":

194044, Санкт-Петербург +
Большой Сампсониевский пр., д.60, лит. А +
Бизнес-центр "Телеком" +
Тел.: (812) 449-47-27 +
Факс: (812) 449-47-29 +
Web: https://protei.ru[https://www.protei.ru] +
Еmail: link:mailto:info@protei.ru[info@protei.ru]